奧運延期且生意受挫 東京豬排店長、東奧火炬手疑似自焚身亡

2020東京奧運因武漢肺炎疫情而延期，衝擊當地許多店家和運動員。日本東京練馬一間炸豬排店日前發生火警，店長被發生現倒在顧客用餐的座位旁，在前往醫院的途中身亡。知情人士透露，這名店長生前曾被選為東京奧運火炬手。

日本放送協會（NHK）報導，日本警方到場後調查，發現店主遺體上有淋過油的痕跡，不排除自焚的可能性，但目前尚未找到遺書，難以確定是否為自殺。據附近居民的說法，這名店長和妻子共同經營炸豬排店，讓他特別自豪的是，他先前被選為2020年東京奧運的火炬手。

不過，礙於這波衝擊全球疫情的影響，店長期待已久的東京奧運和聖火傳遞活動皆延後舉辦，更糟糕的是，日本政府發布緊急狀態宣言後，炸豬排店生意也大受影響。

一位與這名店長認識的民眾表示，去世的他生前性格開朗、愛好馬拉松，也被預訂為東京奧運的火炬手。然而，他引以為傲的傳遞聖火活動被延後，加上店裡的生意大受影響，這讓他看起來悶悶不樂，「我很遺憾」。附近鄰居向警方供稱，店長在去世前，曾向他們表達過對生意和生活的失望。

多謝共慘黨 多謝習大大

會唔會係佢老婆想玩聖火
之後殺左佢老公拎左佢個聖火權

佢地日本人就係武士道精神 所以好多人諗唔開就自殺

火炬手自焚預告東奧會爛尾收場 終國又一次重大勝利

死都殺幾個支那人先啦

應該係你老母比個低能仔中出生著你
啲思維痴痴地

武士道精神講緊為左個人榮譽

咁嬲做咩
你係佢老婆呀?

支那又害死一條人命

間唔中d人一諗唔開都會去自殺森林了斷